Kante vs Modric

喺另一個post有條摩門教講講下講埋簡迪出嚟，我就好奇睇下摩迪係咪真係比簡迪更全能

屌你老味摩門教

係我膚淺，淨係睇到大部份數據簡迪都贏，唔識J摩迪惟一屌打嘅長傳

加埋普巴

黑人市場價值低 簡迪再勁都唔會有咩大獎
除非佢會好似朗拿度嗰啲咁樣場均兩三球
如果唔係點都唔會勁過個金毛白人
白人不嬲呢啲獎都會有加成
利申 簡迪fans

乜嘢叫流於睇波層面，係勁點會數據反映唔到，唔通美斯同細哨勁係踢法優美呀？

識踢波更加知摩迪依種係好球員，但唔係將隊波由輸變贏嘅人，係穩陣係踢高一班，但根本唔係隊波要圍住佢踢嘅人，反而係大家好想有佢圍住自己踢，勁還勁但唔會吹做球王。

印象派最鐘意拎逗位，包位，控制節奏嚟講，因為踢埋d低質業餘波就係有波大大力斬上去，一係就貼地波都未俾得實淨就射個直線出去，成隊無體能跟人咁岩屎忽撞棍企係度截咗人哋誤傳就吹奏做「逗住個位」「包位」，波都唔敢斬/斬唔起嗰個，咁啱無斬與亂斬就變控制節奏 ！

包位逗位係成隊做，基本功，只有一個人做得差累陷家，唔會一個人包得靚夠全家，可以將個波快推快傳先會做到控制節奏，橫傳慢傳去匡智會都有人識踢啦

強烈建議唔sick波search吓東南海盃睇咗七人場點踢先

nben一早睇通睇透 根本摩迪靠忽然球迷carry

捧nben仲衰過捧摩迪

袁ching 你食左屎？把口咁臭

阿ching講得挺好

撐NBen！四面受敵八面威風！

thx lamelabb

但白人黎講摩迪都算最樣衰果批

好似多比

我準備撐depay